\input{../../../../main.tex}
\teachermode
\printtrue

\begin{document}

% В задаче про капли можно подсказать, чтобы для определения силы сопротивления воздуха использовали метод размерности.
\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Кинематика 1}{8 класс}
\input{problems-parts/kin-1-easy.tex}

\clearpage
\setcounter{notask}{1}

% Вторая серия получилась чересчур сложной. Задача про остров --- плохая, без клеточек крайне трудно понять, что в системе отсчёта точки А скорость точки В будет перпендикулярна отрезку АВ, т.е. остров будет вращаться. Более простой вариант задачи 4 с вертикальным дождём разбирался на теории, но это никак не помогло решить эту задачу.
\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Кинематика 2}{8 класс}
\input{problems-parts/kin-2.tex}

\end{document}